reddit要人

幫手推，留言+upvotes

國際前線手足入嚟！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

入黎

唔止謝sir，連er er er sir都……